以後唔好叫黑警阿sir！！要叫就叫正確d 係低級警員！

你班仆街，日日都係到叫sir sir sir.
佢地明明就係員佐級警員！
佢地有分高低架！
有條野果d叫高級，無果d就係低級。
唔好再叫錯！